梁振英：10多人一起潛逃 證「無大台」說法不攻自破

全國政協副主席梁振英今日（28日）在社交平台發文指，大批海路潛逃者被廣東海警捕獲，證明示威者「無大台」的說法不攻自破。

香港國安法實施，「獨暴」分子聞風色變，紛紛落荒而逃。廣東海警局於本月23日晚上在粵港東南方向內地管轄的海域內查獲一艘非法越境快艇，拘捕十餘人，包括被以違反國安法拘捕的「港獨」組織成員李宇軒，以及涉及暴動案或藏有武器案件中的保釋候審者。全國政協副主席梁振英今日（28日）在社交平台發文指，大批海路潛逃者被廣東海警捕獲，證明示威者「無大台」的說法不攻自破。

梁振英表示，有網民問，這些人在香港犯的罪行並不很嚴重，為什麼要冒險潛逃？答案很簡單，不是他們想走，而是幕後老闆要他們走。梁振英質疑，「十多個表面上沒有關係的人，沒有老闆，怎樣走上同一條船？是各自去港澳碼頭的售票處買票的嗎？」

梁振英強調，拘捕的人越來越多，警方對這場所謂沒有大台的暴力政治運動就知得越多。「大台老闆沒有想過會輸，以為可以永遠欺騙香港人，如今中央犁庭掃穴，我們可以買定花生。」

係咩，咁啲人出開船P係咪又係有大台先可以

佢真係蠢嫁喎，唔撚係扮嫁喎

Cy好波

坐飛機都叫大台阿笨

成機人一齊買機票著草?

其實又真係有大台

船P通常有個搞手嘅 套返落去咪係大台嘅意思

所以你呢個例子用得唔太好

成車人一齊三唔識七係同一個站落車，一定有大台

Sorly

二百多萬人一起遊行呢？

未撚坐過泥蜢的？

On9

睇黎689應該都會覺得721係有大台咁恐襲市民
連dress code 都有唔會冇大台掛？

十多個沒有關係的人上同一條船: 有背後老闆指使

十多個有關係的人上同一條船: 有背後老闆指使

安排著草大飛等同泥蜢的?

二百萬人遊行係犯法?

按你思維, 5個賊打劫同一金行都可以用2百萬人遊行做例子, 佢地唔係約埋做. 各自唔識?

條死廢老又講傻閪野
咁個老闆係邊個先？你咁把炮開名囉

Btw...而家唔追擊蘋果廣告嗱？多得滯追唔切？
傻閪689，on99

呢個例子錯到離罩

著草大飛同公共車一樣有固定班次任人上? 你拎個船期黎睇睇

除左一堆粗口, 你有咩POINT 反駁到?

你反而講錯
十多個有關系既人, 反而有機會無大台下相約一齊著草, 5個賊打劫完一齊著草一樣

但十多個無關系既人, 約埋同一條船著草, 就係有人安排先會做到. 著草大飛, 唔係巴士任人上

又想幫個白痴宣傳

成車人搭地鐵返工，肯定有大台

著草大飛等如地鐵咁有班次有飛買有期比人任上?

用下個腦先駁

點解無？架大飛剩係做你一個生意？
即係道友點解又會識門路搵貨買
係我地一般人唔識門路姐

個蛇頭咪大台
Between 仲等緊689既證據，希望佢死之前能夠搵到。
自2013年9月底，「佔中」行動在香港爆發後，梁振英曾多次表示，行動背後有外國勢力，並聲言會在適當時候提出具體的證據來證明這一點。

幕後老闆要佢地走
咁即係今鋪會有相關資料查出啦
我等你呀 支持68狗

人地話幕後老闆要佢地走喎
蛇頭要佢地走咁惡？

蛇頭咪係個大台

10個人約食飯係咪一定要大枱

其實佢咁講100%岩

我22條友去book草地場踢波，係咪有大台？
平時落7人場跟隊，2,3個人都可以湊夠人數落場係咪又有大台

莫講話10個
100個有共同目的既人約埋就已經可以做呢件事
網絡平台咁發達 呢班人又唔係無名無姓
要約埋一齊好難？
有無船期點解係重點？

一來前線圈子冇你想像中咁大 本身識約埋一齊唔奇
二來佢哋要接觸蛇頭 蛇頭安排同一班船
蛇頭都係一門生意 你買飛 夠乘客就開船
只係一般人唔識搵蛇頭 因為佢哋係地下生意
以佢講法可能「有大台」 亦可以係「有大台」以外嘅合理解釋

你都幾天真
10個互不相識，犯左事想著草既人，
會好安心咁係網上相約坐船著草，唔驚約到警察

你係咪記錯以為約埋去bbq去玩？

屌你老味搭巴士搭小巴搭黨鐵搭飛機係咪都背後有大台，當年大量偷渡黎香港係咪又有大台？

得一個供應商你點搵代理最後都係同團ga la 無join local tour 咩

關犯唔犯法咩事你柒左就企埋一二邊啦

係呀有大台呀，成年都搵唔到咁撚廢？ 慢慢搵啦

咁即係邊個係大台

覺得梁振英facebook就係寫手發帖，呢篇觀點明顯同佢本人唔同級數

佢最多同個寫手講左個中心立場

然後佢就自由發揮

已經肯定你未去過船p

條友都幾撚on9無邏輯
比喻就梗係同本身件事唔同性質架啦
但邏輯一致嘛
搵到性質上唔同當反駁左話人錯 戇撚柒鳩

呢批 condom 很後悔，人哋出口佢出手，成世人就玩完

你個logic錯晒wo
三姑六婆都知要去搭巴士去巴士站就得
但正常人點知邊度搭大飛著草

有大台啦，咁拆唔到就你問題啦

唔犯法唔驚比人拉但去著草?
成件事就係關犯左法事, 係你ON99 拉埋去2百萬人遊行做類比. 自己染左仲跳出來

YS 大台係美國佬 拉TRUMP歸案 快

where's the logic係要衝出黎柒嘅